大圍跑馬地鴨脷洲長沙灣半日間共四宗墮樓

早上8時04分，大圍美松苑麗松閣有人墮樓，途人發現並報警，救援人員到場後將中年女子送往威爾斯親王醫院搶救，惜最終證實不治，現場留有血迹，一副假牙及口罩。

另外，早上9時44分，跑馬地毓秀街毓成大廈，一名79歲老翁從睡房一躍而下，有人發現後報警，救援人員趕到現場，老翁當場證實不治。現場一部電單車遭壓毀，據了解老翁患有身體病及精神病，警方正調查事件。

下午2時許，警方接報一名女子從深水埗青山道複合大樓一高處墮下，倒卧一間餐廳的後巷位置，消防及救護員接報到場將傷者救起，並經餐廳抬上救護車，送往明愛醫院搶救，可惜最終不治，警方正調查女子墮樓原因。

香港仔鴨脷洲有人墮樓。今午(27日)2時19分，鴨脷洲邨利滿樓有男子從高處墮下，頭部重創倒臥地上，多名街坊見狀，大驚報警。救護員到場，立即將已陷入昏迷的事主送院搶救，惜最終傷重不治。警方於現場沒有檢獲遺書，經初步調查，證實死者姓李(57歲)，相信他從上址一走廊墮下，惟死因有待驗屍後確定。現場所見，地上留下一隻相信屬於事主的涼鞋。其後，事主親友接獲通知趕到現場，得知情況後，一度傷心痛哭，要他人安撫。

死黑驚

今午(27日)12時29分，一名男子於葵盛西邨3座高處墮下，倒臥地上重創昏迷。救援人員接報趕至，將事主送院搶救，惜返魂乏術，現場留有一攤血漬及一隻波鞋。警方於現場有檢獲遺書，經初步調查，證實死者姓張(44歲)，相信他從上址一走廊墮下，惟死因有待驗屍後確定。據悉，張因生活問題不開心輕生。

Popo

香港真係一塊……

要佢哋生存慘過死，其他幾時有安樂死，好似瑞士咁，喺一間好平凡房間度，飲一杯無味道嘅藥，之後慢慢睡著，安祥離世

我唔會怪罪輕生嘅人，唔係佢地嘅錯

手足

睇落真係唔似手足（如果資料冇錯）